又係返工先落雨

等睇返到公司坐半個鐘就停

玩死我地呢班港奴

again

呢幾朝都係咁，仲要落完後出猛太陽